美國其實係基礎教育做得好差, 你讀得政府學校，就注定會坐監

讀政府學校即家庭，本身又窮老豆老母都係吸毒既，連正常收入都無. 個仔大左同老豆最長相處時間，可能係一齊坐監果時.

美國教師係終身制, 教得唔好都唔可以炒, 工會阻力好大, 有料既教師個個去晒私校, 所以政府教師都係垃圾收集站.

中學生帶埋個仔返學，之後唔讀，無學歷但又生埋一堆，又走返老豆老母吸毒之路.

美國homeless 同拎食物卷既人真係好多同好後生. 所以一亂就週街搶野係好正常既事, 只係規模有幾大, 係美國就算刧殺案都未必有新聞理。

咁又點？ 美股都係日日升

香港咪又係咁
你派去bottom band3中學
邊有出頭天？

香港band3一定會坐監？美國就坐硬, 監倉都爆晒只黎俾重犯, d打刧輕罪都好快假釋要你走

是旦啦，支那講句野都會坐監啦

你話注定坐監本身已經冇邏輯關係

咁唔通我又話讀得bottom band3注定坐監咩

美國的教育

全世界一樣，香港Ｄ有錢家長想子女讀直資及私校一樣，同窮人一齊，搞壞思想

邏輯0

班Nigger唔遣返去Niggeria算係咁

反對種族歧視
這是普世價值

教師肯定唔係個個終生制，工會亦唔係個個幫得手
因為武肺炒左好多教閒科ge老師

依家band3仔 日日用精良武器打精英 仲要加人工 仲要貼埋錢俾佢地買泳褲機

依家好多band3學校有學生入到大學架

冇source你中意講乜都得

你指公立學校？
咪痴線啦，按廿年前數據，得十分一入私校，即係十分九國民坐監呀？

咪on9啦，人地公立學校ｄ中學生好多都識微積分。

事實

家庭環境冇咁好又想自己仔女接受好啲嘅教育通常送去基督教學校
尤其係依家好多公立學校基本上無王管

不過公立學校可以去到好兩極 唔記得係Connecticut定Rhode Island有間公立高中有自己嘅observatory嚟觀星
但係同一個縣另一個校區窮撚到啲牆爛嗮都冇校工上油 成日有學生爆locker偷嘢
校內打交吸毒日日發生

利申：喺美國

讀得政府學校就會坐監
Logic之鬼